深層次問題

咪就係妳唔係民選出來囉
做show話有溝通有乜用